演義對周瑜真係好唔公平

明明周瑜係正史咁正
但係比人抺黑成為一個心胸狹窄既小人

直頭冇影果班人都未出聲

陳到 戲志才 ETC...